「提示」勿再沈醉追擊各大KOL及無撚人識既港男港女

本人 69 及6月11都有出黎遊行
係到想同大家講 唔撚好再浪費時間追擊果班濕鳩KOL同埋無撚人識既港男港女

1. KOL 表唔表態唔撚關我地事，我地要o既係好似69果日一樣，齊心反送中，唔係浪費時間追擊KOL，你追擊完佢地咁又有乜撚野用，果位乜撚野柒碌Toyz講完自己政治冷感家陣道歉又點，WFC？！

2. 追擊支持送中o既港男港女同樣唔可取，呢班垃圾本身都係藍絲 / 屎忽生上腦，引用大家最鐘意果句，Stop making stupid people famous，Please making 黑警 famous，追擊呢班支持送中 / 中立立場唔表態o既人只係打飛機行為

最後補充少少，由69到今日一直關注事態發展，亦有同一眾巴絲打上戰場，希望大家將自己有限既注意力放係實質同埋有效既討論，集眾人之力去影響其多中立o既人，大家有眼睇主流民意都係反送中，倒不如我地著眼係點樣感染埋中立人士去反送中？

（唔想作無謂猜測，但眼見連登已經出現好多呢類型Post，希望大家討論返反送中行動同埋點樣對抗一班速狗及跟住落黎o既行動）

我自己唔係好識講野，但希望大家著眼返係重要既野身上，繼續關注事態發展同埋真係企出黎抗爭！

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

up

無錯，邊個做啲咩唔重要，重要嘅係我地做啲咩，點樣可以令更大多數人反對條例，點樣可以令政府撤回

推推推

推一推

push

.